支國人覺得食煙可以抵抗病毒

支國叫人唔好信既十種謠言